唔明點解咁多會員吹奏垃圾球員

用c朗美斯呢d都明

點解連加特 同 2和 b 都有人吹奏....

喂=.=

連加特同2和b真係絕配

阿古路算唔算垃圾

兩件大垃圾

仲未計milk 同 agger 路..

系

lin 勁少少

好彩仲未有人吹奏樓主咋

Lin好在有得出下

隻b

b>>>>垃圾連

垃圾= b / lin

駁唔到

搞清楚，lin係球場上既諧星，唔係球員喎

有成十萬週薪做笑匠 我都想 比人叫垃圾都得

講得好

Agger路先垃撚圾

入到波既 未到垃圾 會員就垃圾

所以咪愈黎愈搞笑囉條撚樣

咩意思

好彩冇我份

唔識